其實呢刻有少少理解六四走左佬班人既心態.

我地同佢地當年對抗既同樣都係一個無底線無人性的政權
當年佢地都係一班學生,有幾多個89年真係諗到要用自己既大半生去對抗中共?(仲要都未推翻到)

走左佬,其實心入面都知道係件事半失敗,惟一成功既係手足用自己的血去換西方對中國的制裁.
六四果班慘少少,西方制裁左一陣就冇左件事.經濟發展仲越來越好.話爭取民主中國30年來民主越來越倒退,話報仇李鵬鄧小平都死鬼埋,班軍人都退埋休咁制.

所以佢地係海外咁多年堅持呢件事都堅持得好頽,慢慢有人退落黎過番正常生活,有D利用名氣搵錢.都冇咩好講.
但唔走呢?下場咪就係劉曉波咁

我地都唔知中美冷戰會打幾耐,可能佢鎖國鎖十年八載,我地係外國都係乜都做唔到等運到咁既款.
可能china joe同中國又和解,我地又好似六四班人咁既情況.

唔係想潑大家冷水,但一旦去左海外.頭幾年可能都一堆人出黎又搞活動又剩.但慢慢會發現係海外搞D活動都不痛不癢.中共收唔收皮都係base on美國政府 .5年10年後自己專業家庭都上軌道,仲活躍搞光復香港既人可能得番唔夠10分1.(可能投票都會投番反中果個黨既, but that's all)

同埋話光復香港之後番香港住... 除非5年內中共就收皮啦
否則我諗到時你係外國 地大物博 worklife balance ,身邊又都係香港人,又settle down左 90%既人都唔會想番香港同埋腥港人住.
香港人都係好現實,冇人想由英美澳加番去個比共產黨搞爛左既廢墟.

BTW 都係要走,共產黨冇性ga,習仔更加係咩都做得出.起集中營我諗都最低消費.留係香港抗爭除左消耗對方子彈其實冇咩貢獻

用64嗰班比簡直係醜化，嗰班滿口謊言

但起集中營對佢地有咩好處
留低嘅人做順民唔得咩

非我種類,其心必異. 中國13億人要搵幾百萬人落黎代替有幾難?

又走佬po

走左就對唔住手足
留低一齊入集中營入面反抗先最夠義氣

“但唔走呢?下場咪就係劉曉波咁”

仲有硬漢李旺陽

六四個班9成都收晒檔過日子啦,剩低既1半係博鏡頭得1半係正常人.大佬唔洗搵食咩?

冇人知5年10年後香港人會唔會變

西方：fool me once....

留係香港都係星期六日飲飲食食，落街蒲溝仔溝女，最多ig /連登圍爐
去到外國都係一樣，攞正牌去玩不理世事，緊係去外國啦
香港人根本係咁義士？民主？黑警？過幾日冇人記得啦，關我撚事咩，星期六約朋友去chill

佢連諾貝爾獎得主都夠膽整死,你真係唔好期望佢唔夠膽整咩G鋒天琦肥佬黎果堆

除非去到當兵啦,真係可以keep住團火

當條撚咩，香港人上街/貼文宣都懶。你叫佢地上ig 打卡就得

係無火既場運動唔會keep左成年，個成果仲多過14年個時。

一諗起棺材倉就覺得慘

好老實唔怪得64時嘅學生

個政權無性

除咗200萬人之外，有500幾萬日日都係飲飲食食㗎，就好似食美心、吉野家、元氣咁，實有藍屍港豬走去幫襯，個500幾萬都有份free ride 去外國㗎啦，你管到個班不問世事咩，你當佢哋係手足呀

就算係飲飲食食，都唔係咩大獲野，日日淨係負能量，就算唔抑鬱病死都無曬鬥志啦，仲有咩能力鬥落去

講到尾，信任係雙方嘅，孫中山當年走去美國、日本，唔通就係去chill呀

其實原則上去到做港豬冇錯既.

由六四綠卡到宜家呢D PLAN,美英既目的都係唔想睇住你班友仔比送入集中營,而唔係想你地黎左都仲keep住反共(呢個係bonus)

有幾多人退，有幾多人上街，心照啦
都係星期六日約朋友去chill,係ig post文宣就夠

唔退又話人送頭，退又話人無火

所以要傳承

點解日日深夜時間全部都係
走佬+集中營 post

咪講笑啦，200萬人都不知幾多假膠，偽黃，呃飲呃食，飲飲食食去街去玩
真正搞場運動嘅都唔知有冇十萬，你都係繼續上ig post文宣扮有上街，但其實去咗飲飲食食

香港人冇信念, 冇共同宗教
只係得錢, 搵食 安好個身
邊個咁有身份認同去抗爭犧牲

我諗係集中90,00s 先會咁願意留低

所以我覺得班要走嘅人
本身靜靜雞走冇嘢

但唔好咁虛偽, 講到會幫返我地
問題你地連實力都冇, 亦唔係被迫害最深嘅人
更唔好咁自私大大聲散播負面思想慫恿人走
咁樣打亂軍心, 削弱抗爭力量
係好損人不利己

深夜人既意志薄弱d

咁所以咪講緊好多人都飲飲食食，星期六日照chill,
得閒ig圍爐講句好嬲好嬲

咁你想人點做？

依家直頭係3年零8個月淪陷咁

信任雙方? 係相對先啱呀
你冇實力冇咁大抱負咪唔撚信你囉

但樓上有班偽正義撚，講到自己好有義氣，去到都唔會忘記手足喎
通常呢啲都係最撚偽善，口講但緊係飲飲食食，ig打卡，個個都叫人上街叫人抗爭但自己走去玩，走去蒲
香港人關我撚事 搵夠收工

事實係而家海外一直都有班人支持緊。
而飲飲食食，ig打卡個班同時都會有出黎遊行，

咁咪就係繼續好似你呢啲偽善撚咁囉
星期六日緊係要約朋友飲飲食食啦，唔通真係參加抗爭咩on9仔
到時ig post幾張香港人加油就得啦

遊條撚咩 真正有幾多人有心抗爭，你心照啦，唔好係到扮啦，好柒呀。
你呢啲咪就係平時飲飲食食，Ig post 打卡當抗爭咗，次次唔見人，其實去咗約朋友唱K去玩果啲所謂自稱「深黃」囉

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

飲飲食食，食黃店又得唔得？
Ig post 打卡做文宣又得唔得？
仲鬥黃

周圍都見到你呢條反問撚
好似你咁囉乜都唔洗做
快啲移民啦

64走嗰班好撚多變左做藍絲

我只係想知對比起外國留係香港可以做咩，用埋做呢d野既成本係有幾大。

路係人行出嚟 點解海外抗爭一定不痛不癢
本地抗爭又有幾痛

少有嘅現實Po。。

不過香港依一代同64個班理念係唔同

唔走唔通靠火魔劫獄咩

李旺陽真係令人心酸 點解可以咁殘忍

講到尾身份認都係比較虛無縹緲既野.人人理解唔同,香港人相對上亦唔係團結既民族,同埋過多一兩代你亦好難逼你個仔既身分認同.

去左美國既愛爾蘭人冇諗過光復愛爾蘭
去左美國既白俄過幾代都唔撚認講俄文.

猶太人成功係因為猶太教,同埋佢地死都唔融入(但呢個都係佢地被逼害既原因)

有邊次係單靠海外就搞定?

猶太人咪又係要英國佬比塊地佢

所以我唔會走，雖然屋企人已經決定走，但我未想認輸住。

相反，走既人我唔會責怪佢哋，但係我唔會再當佢哋手足。(被捕手足另計，因為佢哋已經付出得咁多）

做人不要太柴玲

今次同64唔同
當年中國咁弱又無對外侵略擴張的野性 唔用核武連台灣都打唔贏 美國同西方都無當佢係一回事

仲要大背景係共產主義陣營崩毀 蘇聯勁中國N倍都收皮 共產國家民主化 美國同西方同香港都認為中國共產主義崩潰不遠 爆得64就有下一次 係時間問題。美國對華政策係接觸派 打開中國市場賺錢之餘 用經濟手段讓中國融入世界。

可惜911令美國戰略轉向反恐 俾機會中國借入世加入WTO享受全球化 由2001到2012年中國發展飛速 軍隊現代化﹑第二大經濟體都係10年間的事

老美可以睇漏眼1次 唔會睇漏第2次

只想知點解英國唔追討中國違反中英聯合聲明，唔要地都要賠償卦？

明明有呢份合約咁好做，點解只識搞個移民計劃，做一啲唔治本嘅嘢，大大力食中國啲錢。

美國就識玩好多，至少玩緊中美貿易戰。

gphone幾個其實國安法後好似無出過聲？我覺得分分鐘成隊人捕住佢fb之類，一出就上門拉人，然後就用追溯期話持續犯罪，之後直送秦城

美國從來唔主動，一旦錯過就不再，今次希望唔會因為疫情忙到甩轆啦

起集中營對希特拉有乜好處，猶太人做順民唔得咩。

留港不留人，中共諗住係用64條計，對賭唔會俾制裁好耐。

Push

因為中國一定賴皮唔認，打仗更加唔會，收bno盡返歷史責任已經好好

接走難民
道義做晒
滅支開始
留低好聽啲同歸於盡
唔好聽就陪葬品

當年中共本身窮，人民知識水平低，資訊唔發達，經濟有增長，又開放咗啲城市。
但今時中共正面臨經濟下滑，天災人禍不斷發生，黨內派系鬥爭，領導層始早下台。
雖然如此，大部份中國人只望有好領導人，而不求好嘅制度。
現時係講科技，科技在開放地區先至有好發展。
香港人移居外國建立香港人街或區，保持香港文化精神。

冇錢走/照顧屋企人可理解
為感情留係香港既尊重但希望三思

和理非會自動/被滅聲 包括教育 網媒 職場
行動派會被重判
英美澳加對中國/香港強硬態度未必持續
逃生門唔會長開

冇可行方法破咁既局既話
對香港有熱誠又留係度既
好擔心份熱誠會變成更重既無力感
一係灰心做順民 一係做下一個李旺陽/劉曉波
有心人留低左 但香港都係咁冇變到

唉 寧願有得走既走左先
六年攞左公民權
冇被咬過既咪再返黎香港
反正而家都大把加/英籍既回流返黎香港搵食

走晒就會恢復平靜或極少數繼續抗爭，件事就開始慢慢被淡化，正中計。

推

樓主 當年走係因為驚定先 先走

今次呢班係真難民

有切膚之痛 呢個仇係會帶埋落下一代

無咁易就無左件事

當年好多支持六四既人
而家做哂政府高層

浮屍 墮樓
無出路

你睇下香港支持64班偽人同政棍
投撚哂共

又唔係同一個人講😂😂

而家咁既情況對佢地黎講有咩好處 咪又係做

比d耐性，今次唔同

3-4年就可以返黎香港

同黃之鋒一樣lor 係心水唔清嘅人先會信

講咁多做乜？
想走嘅人咪走囉
去外國發展做自己想做既野 想點捱係自己既事
點樣迫人同你所謂國外抗爭？ 移咗民去外國嘅香港人仲諗住有話語權？
香港而家好多人繼續搵大錢 繼續發展事業
繼續出黎買野消費
有啲人就話香港係廢墟 世界末日咁 寧願去外國做2等公民 做低層工作
中產會放棄晒香港有既野去外國重新嚟過嘅人有幾多
你鍾意點演繹係你個人既事

中哂

你睇返而家班友個樣,其實係得返魏京生真係有D腰骨,其他好多當年其實都只係而家泛民水平嘅反對派人仕.柴玲直頭湯家華黎.

ching你太樂觀 去左外國團火keep到一年已經算好

緊係要走啦
浪漫主義無意思

命都無咩都唔洗講

講得好

真係難
冇個好既制永你點會出到好既人?
淨計隊足球隊都唔得啦
上面又貪又腐敗,你下面d人唔踢假波就奇

講就話協議
但實際上違反無寫罰則
依一刻既中國都應該唔會理
英國國力都唔係以前日不落帝國既狀態

其實係計錯數，200萬人反送中唔等於200萬人接受用任何方法反送中，包括攬炒。

而且我覺得大家太睇少共產黨，由經濟開放到依家變成世界第二大經濟體，你唔好理佢用咩手段，晌佢角度嚟講都好成功。

仲有，唔相信中共乜都做得出，你以為政府同黑警點都叫香港人會有返啲人性，但其實佢啲分化手段太勁，令到黑警直頭成班俾人邊緣化，不得不靠共產黨靠攏。

六四走班人好多變晒藍

佢有繼續tweet

我覺得係中共未準備好應對拉gphone引起既反應姐

樓主心水清

仲有南越，不過人地搞越南人社區都好越南吓

認同。
如果話走咗就對唔住坐緊監嘅手足，咁生存係咪又對唔住死咗嘅手足？

89後走嗰班，97後過幾年見無乜事就返嚟舔著數
有啲仲撐港共添

屌你老母 講咁多原來係放負

糖衣毒藥

拉

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

無成過軍，講咩嘢軍心
香港而家下一步只係得返武裝起義，就自問得唔得
定留係香港每人FF 有美軍sir this way
定繼續抗爭叫班後生前仆後去入去坐，坐爆曬香港啲監就可以光復香港
叫人留係香港又無action plan 又叫人抗爭咪仲虛偽，每日講到抗爭就嚟贏但現實就逾來逾多人坐，就算你有份受都係咁講

大約三年收

香港人係金魚記憶

我覺得外國唔應該俾35歲或以上移民
一直都無反「終」共意識 做左大半生港豬
點解依加要便宜佢地走
應該帶走大部分8，90後 留班港豬自己玩香港

而六四走佬班人真係攞命搏 捉左人生就完
唔好攞黎比依加既香港 罷課罷工都搞不成
香港收皮啦 就港島行完街返入九龍商場
見到幾多人開心緊 根本係平行時空

走佬定硬漢 只係你點睇香港既重要性
香港係重要 d人一早硬左啦 睇下烏克蘭法國
走佬都會返黎啦 係香港chill唔好
唔好搵理由俾那班付出少又想走佬既人
對那班人來說香港並不重要只是一個落腳地

佢哋仲做直接多咗三樣嘢
1.無限期罷工
2.罷交稅
3.禁曬啲港幣唱外幣
比一般留係香港黃絲做更多抗爭活動

我屌你咩
64走得到都係個幾個領袖
仲要屋企有黨背景先走到
明乜撚丫，屌你老母

咁你走未？

IRA好多槍係美國運過去

香港咁既情況 竟然攞64比
香港人罷工罷課未呀？

如果真係有天堂 希望佢可以去到

"唔係想潑大家冷水,但一旦去左海外.頭幾年可能都一堆人出黎又搞活動又剩.但慢慢會發現係海外搞D活動都不痛不癢.中共收唔收皮都係base on美國政府 .5年10年後自己專業家庭都上軌道,仲活躍搞光復香港既人可能得番唔夠10分1.(可能投票都會投番反中果個黨既, but that's all)"

坦白講而家係香港搞活動都係咁
而家有咩要爭取?仲係5大? 定獨立? 定要攬炒? 美國制裁?國際畫面? 幫助?
外國可以幫既已經收成緊，而大家都知，只有國家級決策先改變到件事
短期內係咁出去只會係咁比人告比人拉比人打同什至殺
呢個係事實。國際都唔會因為你少左集會而覺得你放棄啦唔幫你
因為件事定哂局，人地做行動唔係建基於香港人上街，而係港共中共咩行為。而我地上街去搏對方行為已經係國安法立法時做到極致了。西方國家嘩然哂。

香港人仲有得食放題自助餐，你同64比？

睇下我啲負皮就知 依班仆街不停推啲後生去衝 自己就拎晒政治籌碼

你中共國安局起晒樓上底知道佢哋全部係偽善撚？
就算十個走嘅人裡面得一個係會行動嘅手足都應該叫佢哋全部走
如果連呢班人都因為國安法死晒嘅話
香港就真係永遠滅亡

係，陳雲老師講中曬

仲要屈咗咁多年

殺人政權

呢個post都有五毛

新五毛識別方法

On9~果時64得一百幾十人走到，而家講緊可能係幾十萬人走，點會一樣呀
果時得果一百幾十人，要人接濟救援，又要怕中共黎暗殺你，做得幾多野呀

而家係講緊幾十萬身家清白，有優秀工作能力，有資產嘅人呀，有心嘅點會做唔到野呀，
個個月登報紙屌鳩中共都得呀

樓主講個班64走嘅應該係講中國前線嘅學生（例：吾爾開希），而唔係講當時嘅香港人。

唔洗如果
一定冇

死後就係冇
正如你唔會諗螞蟻死左會去邊

不要太高估咩靈咩性
其實你啪一粒藥已經可以令到你神經系統出現幻覺
等到你以為自己真係識天外飛仙

所謂靈所謂性
科學上根本就可以解釋到
只係普遍人類懦弱
不願接受姐

最弊兩樣都有。

香港人同牆內人又好唔同
我地易好多接觸世界
同埋慣左自由
肯定唔可能投降

同樣
外國唔應該比公務員走
咁多年嚟overpriced吸吮民脂民膏
一個救生艇就攬住MPF走佬？
幫港共做齒輪唔洗還？

你話緊你自己呀

其實可以block柒佢
阻住討論

blocked
胸中服務員
#219635

香港人 本身就係難民

有咩前唔前線

留得係個度大部分死咗啦

當年真係全中國咁滯

北京咪前線

即係612打得最勁咪政總，如果政總既比人拉曬，你係金鍾都叫前線啦，因為佢地之後就係其他係金鍾既人

咁咪證明走佬呢條路線唔岩囉
平反左30年中共都仲未倒台

繼續圍爐討論啦
星期六日飲飲食食，之後冇咗件事
成班傻鳩，扮有義氣，其實就正正係我講果隻，偷偷去玩去飲飲食食，ig post下文宣就算

搵幾百萬落嚟頂手返工頂住個樓市

冇辦法 當年大家都係廿零歲，邊諗到下半世人要背負咁重既擔子？
除左柴玲之外我都體諒既